我個frd為咗同女神出街而唔去遊行，大家接唔接受到

：唔接受
：為下半生著想，都算情有可原

條女好極有限

近朱者赤 近墨者黑

兩條友都係垃圾
幾襯

兩篤屎

我有個frd都係 本身話去遊行 點知甩尻我底去同女出街 兩個都垃撚圾

我個frd 都係
仲要特登放我地飛機
陪女行街
正一仆街仔

咪批鬥啦，各自努力，做好自己

以前雨傘革命第一日，咁岩嗰日就同女神出街，我無去幫手

直到今日佢完全無參與過任何集會同遊行，終極政治冷感

而我69 612 616 621都有去，而遊行個兩次我依家既女友都同我一齊